另一種方法是重點保護珍稀的陸地和海洋，那裡有大量的物種。人們能保護儘可能多的自然空間嗎|喬納森·蘭伯特| 2021年1月21日|學生科學新聞
如今，“beanie”是一種流行語，指的是設計成可以戴在耳朵上的帽子，沒有帽簷或襟翼。最佳冬季帽子：舒適保暖的帽子| Carsen Joenk | 2021年1月20日|科普
今年的假期充滿了不間斷的笑聲、美味的食物和良好的氛圍。下面是我們最喜歡的名人如何度過假期的|布魯克林懷特| 2020年12月26日| Essence.com
烹調時你需要把貽貝翻來翻去，如果你的鍋裝滿了，你就不能這樣做。貽貝製作簡單，為餐桌增添了美味的戲劇性| Martha Holmberg | 2020年10月29日|華盛頓郵報
跑步時將口罩放在帽沿上方，然後在遇到人時將口罩快速翻轉到鼻子和嘴巴上方。6種帶著面具跑步的方法|喬·傑克遜| 2020年8月24日|戶外在線
它有一個寬邊和一個高冠，這創造了一個空氣絕緣口袋，也可以用來攜帶水。2014年12月24日《每日野獸》給斯特森·馬克·麥金農的情書
他有一頂牛仔帽，他也喜歡摸，他把帽沿向後撫平，就像剪鴨尾一樣。書堆：皮特·德克斯特關於失去樂趣的訣竅的故事|皮特·德克斯特| 2014年9月20日|每日野獸
上面放著一盤雞蛋和烤麵包，一個開著的夸脫罐葡萄果凍，還有一個裝滿橙汁的啤酒杯。父親節的荒謬性| P.J.O'Rourke | 2014年6月15日|每日野獸
當他的手指碰到帽沿時，他的腳就會把帽子踢得夠不著。俄克拉荷馬州農民在等待乾旱結束的同時找到應對方法|馬爾科姆·瓊斯| 2012年10月3日|每日野獸報
在這種情況下，你必須小心，不要洋溢著喜悅而陷入極度絕望。《星空+考克斯》2011年8月20日《每日野獸》這周的星象預測
叛逆的棕色頭髮幾乎和我自己的時髦帽簷相映成趣。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
葛恩摸了摸他的軟氈帽的帽沿，他戴的軟氈帽四周都翻了，顯然是在模仿花盆。Dope | Sax Rohmer
在農場門口，他們遇見了多蘿西，她像一朵玫瑰花一樣鮮嫩，兩手各拿一桶牛奶，滿口都是泡沫。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
皮耶根已經上馬了，在他滴著水的帽簷下異想天開地看著我們。原金|伯特蘭·W·辛克萊
她穿著一件黑色絲綢斗篷，一頂寬邊深灰色帽子，下巴下繫著一條寬大的緞帶。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭